消失的警察通例29章？

一直在警隊網頁未有公開的《警察通例》第29章，亦即「武力與槍械的使用」章節，多年來民權組織、部分立法會議員都多番要求公開，但警方多次重申，由於指引涉及行動細節，不宜公開。而《香港01》綜合多名前線人員提供的資料，披露當中部分細節，包括六級制的「武力使用層次」，以及警棍的使用報告格式

集思有冇辦法可以要求公開

開黎把撚
班狗講明有例都可以唔跟
本野冇法律效力

公開又有乜用先?
拎住份通例copy, 就可以阻到popo即場對你用棍用槍?
再者, popo話呢份o野係restricted, 分分鐘可以告返你非法取得文件轉頭

樓上2個冇用論都on99
公開咗嘅，有乜用，用唔用，點用法，我地話事，選擇係返我地度。

受傷同嚴重受傷條界線係邊？
西灣河冇人肢體毆打都開槍

所以我諗跟如果可以公開份野
可唔可以限制到佢地嘅行為
到時可以作秋後算賬
我相信班狗一定會有比人秋後算賬嘅一日
所以如果爭取到 到時執法都會易啲